唉 連登班00後放假唔打機走去搞鍵盤抗爭

已經預計到之後又係乜都做唔到

之後自己友屌自己友

話咩無人幫連登已死

之後就話明白點解香港無民主

之後就怪我地偉大既習大大

過多個星期就搵其他野屌

睇波啦仲刨cc台

山仔勁到仆街

cc台得細蚊仔